

Array类数据结构思路技巧整理:

# 回溯
39.Combination Sum
40.Combination Sum II
78 subset
90 subset II
79 word search 深搜 + 剪枝 + 缓存优化
回溯法整理
https://leetcode.com/problems/combination-sum/discuss/16502

# 二分查找
34.Search for a Range

# 双指针

# 排序
桶排序 41.First Missing Positive   442.Find All Duplicates in an Array

买卖股票: https://segmentfault.com/a/1190000003483697